有冇人覺得Mirror首Warrior係VIU對TVB嘅戰書

啲歌詞一直重複要破舊立新

試新野，做啲未試過既野

隊長Lokman句大不了死好有霸氣

Alton又Rap句

封閉嘅態度 我畫上句號 新世界創造 一班被選中嘅細路 不驕 不傲 不斷變化再進化 引發 連場風暴 訊號 收到 出發偉大航道

佢地就好似被選中嘅細路咁要去TVB攻塔咁

真心覺句句都勁中

別販賣著舊軟件 別賣弄著舊日經典

推

仲有Lokman句

將陳舊規格續一續一 續一擊殺

睇好你地將TVB擊殺

踩你手指尾 應承你
踩你腳指尾 應承你
Error Mirror Error Ooh
踩住你條尾 應承你
踩住大台上? 我地支持你

歌詞真係寫得幾好